認真 有冇人放linch係去做gym

返新工一個月
lunch hour寫就1200-1300
但班撚樣食到～1345先返
完全冇人話
搞到好想1200一放是但食d野沖去做gym
做到1345慢慢返黎
有冇人係會lunch做到gym